陳肇始 : 今次及時發現個案，證明政府工作非常有效。

笑哂口咁講

陳肇（無恥）

Er....人地係尖咀訓左一晚啦啵

北韓嗰啲一單都唔俾佢入先叫有效

仲認叻咁無恥

聽講父母都係醫生 但佢本人成績太差入唔到medic
所以好憎醫生
人廢又鐘意認叻

入左唔知幾單 發現一單 係到認叻

都係人又廢又要威嘅仆街啦

人廢又要認叻

係高官必備條件

未有人死,證明我地政府做事非常有效率

人地成家飛撚埋大馬喇喎

關你政府柒閪事

成個管治班子中晒就刺激

鬧還鬧
可唔可以唔好成日咁階級觀念
護士唔代表係inferior，醫生唔係大晒，尊重下成班喺醫院辛苦緊嘅護士手足好無

9 ng dap 8

你搞清楚
有階級觀念果個唔係我地
而係陳肇始
佢入唔到medic 就憎哂啲醫生
呢個係佢心態問題

由頭到尾都無人認同佢呢個心態
先會傳出黎咋嘛

大陸放手香港先敢報
之前幾十宗懷疑個案一定有人中招

一陣有醫護為左醫大陸人染病出事
佢死十次都唔夠

應該直飛馬拉，就無事了

無恥的恥毛

第一時間搶功

絲打啱呀
個 post 係唱衰佢有啲咁嘅格
點解會解讀成 endorsement

可能我get錯
但其他post成日見到有人鬧護士憑咩做局長憑咩管醫生就感覺唔係幾好
狗官還狗官 護士還護士